想問咩係角球阻力位？

真心求答

問角神啦

即係你見到今場卡爾斯魯厄咁 d角球刷下又唔刷 咁個阻力位就係4 6 8 呢d時候就係即場入細好時機 因為通常都足水

技術性指標黎
阻力位度買細
如果破就反手追大